Key -> 2021
Value -> Chelsea
Key -> 2020
Value -> Beyern Munich
Key -> 2021
Value -> Chelsea
Key -> 2020
Value -> Beyern Munich
Key -> 1
Value -> A
Key -> 2
Value -> B
Key -> 3
Value -> C
True
Key -> 1
Value -> A
Key -> 3
Value -> C
Red
Key -> B
Value -> Blue
Tehran
Key -> 1
Value -> A
Key -> 2
Value -> B
Key -> 3
Value -> C
Map1:
Key -> Y
Value -> Yellow
Key -> W
Value -> White
Key -> P
Value -> Pink
Map2:
Key -> R
Value -> Red
Key -> G
Value -> Green
Key -> B
Value -> Blue
True
False
